畢架山果位手足，你支雷射筆好勁

想問係邊買？係鰂公睇得超清楚！照到個海光哂

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

好強大

痴撚線

勁呀

對面海都睇到😂

你個支用黎觀銀河系都得

勁喎

搭單問下 鰂公多唔多人

邊可能係筆

俾佢射中真係會盲

鐳射炮黎架WOR

鐳射炮

呢支嘢好撚惡

仲有東突厥同烏克蘭

鰂魚涌企到鯉景灣仲未見龍尾

邊度有得買呢

肯定5000W

每人一支 10.1煙花仲點玩

唔知狗狗又會點形容呢枝野米加粒子炮

幾支合埋一齊?

有支綠色都好勁 有沒人影到

係咪呢支

me都想買返枝

係阿姆斯特朗新式旋風阿姆斯特朗炮啊

😂想買

定係呢支

綠色係獅子山望港島方向

痴線

激光炮

High Mega Cannon

幻彩詠香江

警狗:極。超級雷射巨炮

lm

ionic cannon ready

攬炒巴個集會都見到有支藍色好勁

工業用laser +

勁wor想買隻

下次上山射狗屋啦

Sor, 照倒你

屌 乜撚野尼

batman

會唔會太勁

痴撚線。。

笑咗

拎上前線照9班拉圾白衫狗

好撚強大

你邊到買到咁撚勁嘅嘢？

燒到月球變太陽

邊到買咁有型？

好勁

呢支系鐳射炮

山頂廣場都見到

笑撚死

cls

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同組爸

想買

推

屌 比條link 黎用下想整支

Clssssss

哥斯拉光炮

睇撚住唔好射到眼

鴨記有無得買

燈塔嚟？

雷射炮

有冇團購

本身淘寶 不過而家應該ban左

上網search sanwu laser, 7000mW個支

呢啲就有用啦

拎黎sos一定有人見到

可以剃毛嗎？

屌 巴打

搭單買多一支

射POPO一流

好大支嘢喎

千祈千祈唔好用黎射popo

照去月球都得 好撚勁

有無手足知香港仲有邊到有鐳射筆買

好撚癲

Cls真係好撚勁，有冇得團購。

呢枝可能真係燒得著

電話睇相都覺得殘眼 😂

個柄成支激光劍咁喎

鴨記有冇得買？

獅子山都有支綠色好撚勁，係西環都見到

Gundam X衛星微波炮

連槍都唔係 已經係塔了

依家上你地會唔會走曬

仲有好多人上緊

屌 好撚勁

屌你直情燈塔

好想買

射親啲外星人點算！！！！！

380蚊美金

哇屌

[爭49000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

Youtube睇片真係燒得著

直頭鐳射炮黎

好正

呢支先係觀星筆，攞嚟觀星

鐳射大砲

係咪可以影明蝠俠個logo 上天

小心火燭啊

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

照耀香港都得喇

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

幻彩詠噹噹

多人到仆街, 上落都要慢慢嚟, 陳伯九點左右都上左去

我都比佢照到 根本係雷射槍

燈塔嚟？
想買支對住狗屋

馬鞍山海濱都望到

勁到呢⋯⋯

喂 照還照唔好射落人地屋企

幻彩詠香江嗰一支雷射燈

使徒來襲

照到嫦娥

係咪講緊依個痴線佬

榮光

要了

果個巴打話藍光筆買左四百幾蚊

From 畢架山
FREE HK
To 獅子山

個朱古力到貨未？

勁撚過幻彩詠香江

我住西區，feel到有一秒好似有雷射筆巴打嚟？

搞個light show
原本果個好撚垃圾個個外國fd睇完都屌

今晚喺鰂公做人鏈時有幸目睹對岸綠色同藍色雷射筆既威力,簡直嘆為觀止!!!

魔戒入邊隻魔眼

射出外太空

小心支炮走火

你話係雷射槍我都信黑警裝備防唔防到這種?

巴打支嘢好猛
好想奶

燈塔

巴打小心自爆

勁好氣氣

好多年中秋冇試過

真鐳射槍

黑警: 係米加粒子炮

鐳射激光炮

好撚勁

對面海都睇到

可以出範圍技

對面海都見到一藍一綠
好撚勁

地圖炮

Ac name... del post!!!

整落無人機上面應該可以扮UFO

呢支野射中狗隻真係盲得

你支野邊撚到買
射到月球變太陽

光到組團玩人肉幻彩fing香江都掂

一手，北角大批狗上緊甲

邊係筆

推俾鰂魚涌睇

堅

Ching支嘢好勁

咁有錢

月球都燒得著

用緊粒power stone

巴打頭先你係的前面 聽到你等朋友

cls...

嫦娥有無燒撚著左

呢枝已經夠屌打

鰂魚涌條龍排到西灣河？

白色太陽槍

好撚癲 人手一支popo仲得了?

Cs

梟博士新武器鐳射球

青用咩機影到蒙到咁樣樣

咪推 免得俾狗拉

衛星微波炮

係咪有機械巴改裝

紫色黎wow

鐳射死光線

CLS 呢個真係離遠射都盲眼喎

Cls

呢支燒到山

屌你，伽瑪射線黎喎

呢支長射黑警應該會好熱 100米內中眼即盲

太古2架

可唔可以提供你喺邊度買

我鍾意

巴打紫光應該唔平？

唔好傻啦
呢位Jedi係用原力釋放激光，唔係一般人能力所及

Real CLS

好想要

有得用就好啦 可以一早收工

好似無人見到，推一下比有緣人

光劍

清你個支勁過幻彩詠香江

小心 D狗亂捉

正😂

上面有jedi係勁d

影手足無謂咁清，震下隻手咁解啫

啱啱有人北角照到上獅子山
痴撚線

係咪搵我？

有個阿伯見到你射
叫我射返你轉頭

Death Star 既激光

你嗰枝紫光咪仲勁加左滿天星實仲勁

Ching 邊到買

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

上次果枝都雷射槍 今次呢支叫咩好

燒春袋都得了.

二百零蚊淘寶貨，拎黎睇星星一流

利申 定住10秒左右開始就會辣到彈起

唔知警方可以點形容呢支野

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

還原度真高呀喂

搵我？

我都係太古城見到

咁又冇咁跨

淘寶依家應該送唔到黎香港

要去amazon

我都睇到喎，名乎其實鐳射鎗🤣🤣

冷靜啲先

呢張係831銅鑼灣影
係唔係同一位手足

幾多mA 先可以咁

有咩好介紹

屌 唔係筆係炮

咩炮黎架

勁到做得幻彩詠香江

勁到成座燈塔咁 lol

呢支真心勁 比佢直照左一下

你射到全個月亮都係坑

好撚勁 笑了

企係黃大仙廣埸中左幾野
好衰架你

隨時飛機望落黎都睇到枝野太勁抽啦

Push

請好好保護手足，將個人打格仔啦...

屌，原來黑警講緊你

大佬唔好咁癡線啦幫你錫返啦

嘩cls

好撚堅

武器呀

大支野，請對準政權

一陣唔覺意照到啲太空人，叫國際文宣組情何以堪

火星都見到

燈塔咁撚樣

真主要來了

真係射得死黑警

好似p圖咁

嘉頓山果位手足唔好再射啦，獅山就嚟爆啦

紫光勁嘢黎

係咪可以用黎connect埋外星手足？

好啦我唔射啦

Age

綠定藍個位

係囉 一定係p圖啦 港獨廢青邊有錢買咁勁嘅筆

呢支真係筆？

核炮

真心 呢隻真係有啲攻擊性

支持 全球賀中共70慶

Real laser

買多幾支就變成

綠色個位，佢有好大支藍光同幾支綠光

Sor 照親大家 支筆50000mW

邊度買

張美心餅券真係傳咗去獅子山

7000mW 人哋鐳射雕刻先至 5000mw

你係咪係咁聽林奠講光復香港

用緊呢支 完完全全夠做
200人仔算係咁 問好多手足果啲$4-500蚊 但其實功率差唔多 近望有粗藍光柱
$200 買到嘅手足快啲買呢支 又平又勁

岩岩三點鐘獅子山頂果位手足碌野好勁
係邊到買架？

唔俾我落單

嘩，真係未必出得街
香港最高限5000mW

淘寶買唔撚到

凌晨3點半係飛鵝山影
對面應該係獅子山
成座山都幾多人應機
btw 呢個師兄個枝都唔差，顏射都有啲料

仲講呢啲

pudf.

特别声明 港澳台一律不发

整呢枝野有得諗

射落隻眼即盲

Batman?

真係勁！

心照啦，重使問？

呢支就係雷射槍啦

Sanwu果枝自稱係最勁嘅handheld laser，好撚癲

淘寶果啲全部報大數，用LPM度過，通常得200-300mw

而家handheld diode最盡只係sanwu果枝7W，大過7W要成組diode module駁AC電先著到

證明Laser 係外星級數科技

幻彩詠香江 ver. 8.31

屌 大把方法買啦 google下
大陸人認錢唔認人

記得上reddit upvote埋啲post
將香港人嘅努力share畀全世界睇

嘩！Batman?

喺條街打橫掃射一次排popo佢哋會唔會即盲失去戰鬥能力

香港人就嚟連街都唔洗出星期六日區區戒嚴啦

睇相都勁辛苦
現場近望實盲

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

月球都穿啦

強

還原度真高

到底枝野幾錢

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

整幾塊放大鏡SET角度

respect

射到上個moon

咪咁撚幼稚啦仲玩雷射筆

大把集運

E+好多野唔比你落單

藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

尋晚使徒來襲冇人講?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

pish

哦

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

有冇人試過係美國amazon 運到過香港？